鄺俊宇 消息揭露 政務官爆逃亡潮？ 林鄭月娥兵敗如山倒？

鄺俊宇
消息揭露 政務官爆逃亡潮？
林鄭月娥兵敗如山倒？
2-12-2020

鄺俊宇
159K subscribers

快課金

飛機post

大紀元化

個現實肯定係會同泛民開對邊
因為狗共一定唔會畀泛民有「講中」既機會

好心唔好再燈啦

又羸

收皮啦呢條傻鳩

唔會架，大把想入黨嘅等埋位，民建聯梯隊大把人

支持鄺神~

特登扮大紀元style

公平啲講，呢個topic搵邊個講都係無人信

Even 獻世派KOL定泛民 KOL